求下大家唔好分散注意力搞小動作燒祠堂擋港鐵

我知大家好嬲， 我都好嬲， 但主題係真普選同迫一味靠嚇既中共攬炒， 唔係搞港鐵打人五百自損一千

果d咩話搞祠堂會增加土地呀， 滅丁權呀， 你出黎到底係做地政署幫政府解決問題， 定係爭取真普選? 你到底係想中共收皮， 定港鐵蝕幾十萬而民意反彈?

呢次好可能係香港最後一次發聲，難得林鄭行錯咁多部棋，香港人咁團結， 唔好失焦啦好嘛?

原居民出嚟帶風向？